#### 26.1.
Инструкция (Statement) - наименьшая автономная часть языка программирования, исполняющая
определенный код. Инструкция обычно должны разделяться знаками препинания,
для пхп - ";"

#### 26.2.
Выражение (Expression) - это языковая конструкция, интерпретация которой приводит к
вычислению некоторого значения
